【LIVE】7個傳媒工會發起靜默遊行

林彥邦

即將起步
11:00 a.m.

已出發

蘋果直播果個記者食哂螺絲
係咁Er....Er....

宜家到警總

推，唔好成日喺出面po埋d ff文

讀緊罪狀

有排讀

推

由6月10號開始數

睇住youtube班5毛就覺得好笑

記者

正苦又話聽民意訴求,公關接信都唔做